有冇巴絲試過一個人長時間喺外地就會好掛住屋企同香港

如題 小弟經歷中
好悶好想返香港

有冇巴絲有同樣經歷
或者覺得悶或者有心事都可以吹下水

你係掛住啲人姐，唔係掛住香港呢個地方

都係既 掛住屋企同埋屋企人
出發之前屋企仲未搬唒屋
見唔到間舊屋最後一面
一返到去就去新屋
心情更加難受

Btw 多謝巴打肯入下嚟覆下我
順手一推

可能因為你一個人喺外地
我之前離開屋企一年都冇一日掛住過香港同屋企
住hall都冇返過屋企咁滯
喺外國生活好正 好想移民

冇，係外國住得越耐越憎香港呢個地方，點解世界上可以有一個已發展既城市咁垃圾

第一年係外國唔識人開始適應嗰陣就會咁樣覺得
但係第二年開始好轉小小就已經完全冇掛住香港
依家人係香港反而好想返返去

其實都唔算自己一個既 係心靈上似係
咁我諗我係掛住屋企同屋企人

垃圾我某程度都認同 但最重要既人同埋事都係香港

去咁耐 比我真係唔敢想像

好悶阿

開頭真係悶到仆街 個個weekend都想搵啲野做
但慢慢係道識番啲朋友就會好啲

最慘宜家病咗 好痛苦
好想快啲返去

完全明白

多謝巴打應入嚟應下細佬

係外國讀過3年
頭1個月都有啲唔慣
之後就好輕鬆唔想返香港了

冇計 讀書就係咁

初初幾年會。
但住得夠耐，而家係返香港時好掛住嗰邊。

我都想好似你咁

諗返起之前成日都諗點解屋企人供唔到我出外國讀書
宜家諗返起冇野比屋企好

你去幾耐呀？

幾個月姐
講出嚟真係比大家笑
真係小巫見大巫

好正常嘅，我之前去exchange，第二日啲女仔已經打哂電話返屋企，喊哂話好想返屋企啦
一個星期到啲男仔都話掛住屋企

不過過左排大家慣咗，要返香港嗰陣就變咗唔捨得走

我應該冇慣既一日
比起咁多位巴打我真係好廢好似好唔獨立

樓豬去嘅地方係咪太鄉下/天氣太on9
如果因為咁而成日逼住屈喺房
我唔會怪你

如果唔係 你自己諗清楚你exchange係為乜

其實唔係exchange
不過我都對我過嚟既決定感到後悔

我都想返香港生活香港實在太正

我其實係絲打 係咪好似男人 好獨立
但你去嗰度做乜其實 Working holiday?

一係打機一係學車一係周圍去
一開始識唔到本地人
咪去識返啲亞洲人先

利申：外國住第六年

終於有巴打係一樣啦

其實係做幾個月野姐 我都知個決定冇得改變
只係想r下水吹姐

佩服 巴打讀書定做野？

both lah,
你去做嘢嘅話,放工可以去睇下戲

掛住香港啲奶茶多啲

可能病得幾嚴重影響咗情緒
好返會諗下有咩節目搞下
多謝你阿巴打

野食固之然啦 出到去先覺香港野食其實唔差

初到外國病又真係好麻煩
記得我第一次都係去藥房買藥算
個鬼妹仲要每隻藥同我講， 我就揀左隻最平

不過香港食野太多人 成日要排隊
係外國多算要排隊嘅 大部分都真係好好食
香港難食嘅餐廳都要排一餐

係外國好free，不過會掛住屋企人同朋友

掛住香港啲野食同朋友
好想快啲返香港，但習慣左一個人住又唔想返去比屋企人日娥夜娥

我仲要睇埋醫生 病到想死

依個真 講真星期六日既香港真係仲衰過地獄

大家咁話

港女 ，外國幾正

我都係 有時候比屋企人煩下都係好事 要珍惜同屋企人相處既時光阿

會啊 但真係習慣左一個人，所以返去都想試下搬出去住，得閒返屋企食下飯咁

我都覺好正 計劃下年去外國做野

會好掛住屋企人朋友同男朋友
唯有搵多啲嘢等自己忙啲
又會約啲fd得閒skype吹水，時間會過得快啲